猁入

依隻食屎狗球品極差

啲dirty work點都要有人做

😛

痢狗吠好正常
你見公海都唔少

關你咩事 巴狗

佢做架兩

勁似美斯 佢嬲埋

笑猁狗係一種態度 唔關咩隊球迷事

樓主正仆街

樓主死全族

利狗反cup 4:0條數我仲記住

你比沙拿入兩球
無資格笑

美斯似狗

都唔係咁樣做啊

點球佬 你係咪想隻揪

邊度等

奧脫福更衣室

利迷子訓醒未

係架飛機上面長眠